你覺得警察將佢左輪子彈射晒出黎危險d

定係比佢射中既人危險d

想表達咩
其實一早有speedloader快速上彈器 佢枝左輪唔係西部牛仔啲古董槍
仲有好多配備曲尺
除非好似喪屍片咁湧上去 「打晒子彈」呢件事唔實際